覺的條氣有啲唔順

我係咪就死

喉嚨痛 就死

個肺冇事就得

覺得呼吸困唔困難？

我都係，唔留意既話就冇事，但一focus 係呼吸就會有少少喘，跟著就想大大啖咁透氣